一人一樣係學校做過既仆街野

有日係圖書館上Facebook
有個唔識既人無登出facebook
幫佢加入左好多咩巨乳公社 av研究所群組
分享左幾個貼文 幫左佢同一個肥婆好友表白
利串：發夢果陣 即刻跑走左

原來係你條仆街,我都搵得你耐啦屌你老母

乜你成條毒撚咁

用班房部projector睇av 比訓導捉到

呢樣邊到仆街

中出左女同學
個時勁驚 覺得自己好仆街
如果大左肚就仆街

FF都算仆街嘢咩

有同學試過胸襲Miss
仲有人試過對住Miss除褲
仲有上堂個陣食餐蛋麵+雞肶
最搞笑係有人用中央咪講波
真係好痴線

落大雨冇帶遮，見到教員室出面遮架好多靚遮，逐把打爛佢。